[Sock dart PE] 唔岩size求交換

各位巴打，小弟最近係nike入左對sock dart Pe
入手後發現US10太細
唔知有冇巴打有US11同我交換，加少少$都ok

P.s. Nike冇晒貨冇得退換，同埋因爲朋友幫我買所以我冇單

push

本身都買左呢對
太緊唔舒服
已退